最鍾意攻擊女性既根本就係佢地自己

出面有幾個post大部分都係絲打既
無拍拖結婚既 就話咁耐都唔結婚
識著另一半有錢既就話人地搵sugar daddy
無錢既又話人地另一半係軟飯王
無家底又笑人屋邨妹見識少
有家底又話咁有錢一定係污糟錢
出街又鬧人忽然行山撚
乖乖地留係屋企煮下野食又話人生活苦悶
完全無fc過就實牙實齒咁鬧人
一同佢地講就比人話道德撚

自推

(っ'-')╮=͟͟͞💩

不要向人透露自己的年齡，一透露年紀，就產生危險性，

1: 如果對方年紀少過你，咁對方會話你係阿伯/阿婆， 會攻擊你腦根遲鈍，食古不化

2: 如果對方年紀大過你，咁對方會話你入世未深，中二病，過份浪漫情懷

結論:必輸(在這個香港社會)

肥婆中意鬧靚女著得露 姣

女人話女人先係最尖酸刻薄

不嬲女人鬧女人嘅說話先最撚難聽

唔明大家都係女人
點解可以咁mean

我自己身材唔好
但覺得露得好睇既女仔曬好多時間做身材管理
又食好清又做gym
佢地值得露
但又好多人見人著性感少少就話人做雞
話咩隨時方便見金主
唔知佢地係覺得好好笑定點

人性 完

最鍾意將女人商品化既都係佢地自己